soc sci jj唔想乞食

三大 soc sci jj
如無意外應該second up grad
搵工好冇方向
MT有報 但唔熟business野
可以點

其實...business野要熟架咩
根本九成工有大學生既學習能力就夠勝任

如果你話讀果行做果行既話
唔介意賣港可以做完結香港基金
佢地幾皮野請個researcher

小弟不才 researcher係點research法架
入咗去會唔會洗腦洗到仆街

唔會教人賣港
總之政府/紅底/賣港機構一律唔建議做
個個都覺得自己入去會保持獨立思考架啦
但事實係入到去為左保住份工就咩鳩都做

Well不過人人都有個價既
價夠高咪賣lor
我唔反對 所以先會提俾樓主考慮
真係冇飯開 或者屋企等飯食咪賣lor
不過唔建議je 亦唔想教人點入呢d機構

乞緊

教書啦

起我底睇我post

跟隨我既後路啦!